本人呼籲印巴兩國不要克制 不需冷靜

郭魚呼籲50歲中坑勿再高空擲物俾人扣分 否則最終車毀人亡

究竟係咩情況下叫人克制冷靜係有用我剩係見過情緒更激動同埋完全冇影響2個情況

所以叫佢唔好克制

互射核彈最好

好